Программа приймає текст потім розбиває його на слова і шукає ключові слова у власній базі
Згідно знайдених ключів формується відповідь
Очікувані помилки: Більше 10 слів, пустий текст - відправляється відповідне повідомлення при виникненні.
Також все загорнуте в try catch і теж будуть відправлятися помилки якщо виникнуть якісь неочікувані

Ендпоінт http://localhost:3000/process-text
Відправляти Post у body json виду 
{
  "text": "ваш текст"
}
Ключові слова які доступні для тесту "програмування", "Nest", "розумієш" 

щоб запустити программу напишіть команди
npm i
npm run start

